有冇人中伏買左8470 瑩嵐集團

我係傻鳩
3.2入咗

8

咁多位巴打
點搞好

買得8字頭都預左

有冇你同wechat女對話圖

微信美女團

聽日快d走啦，唔係渣都冇

咩叫有咁耐風流有咁耐折墮
之前日日30%咁升
一日就打回原形

型男集團

原來出埋3飛烏鴉 祝你好運

乜原來真係有傻鳩會買
買咗幾多股？
利申：前日都有條女add wechat，尋晚發工叫買8470

咪樓主囉

清你冇睇連登 日日都人撚開微信雞

唔熟就唔好掂8字頭既股
仲要人地推介

聽朝即走算

梗係strong hold 到大戶炒第2波

今朝微信又有條女叫我買呢隻